時事常識問答🤘🏻

想玩下時事常識問答 （無獎）
你地出題 我答
要2016-2017既時事
中港澳台國際乜都得
唔可以用手機/電腦/問人搵答案

跪求有人同我玩
因為想知自己啲常識有幾唔得
成日睇新聞 但仲有好多野唔知

有冇好心人出題考下

小學常識問答比賽

出題吧

世界上最大嘅哺乳類動物係咩

岩岩美國總統選舉邊個state 最多faithless votes ?

哇哩啲好難答 好驚比人屌

我覺得係同政府對抗

鯨魚？
時事題得唔得

唔識，求解

1. 23條得罪泛民
2. 中央想煲大林鄭個提名票令佢高姿態入閘
3. 佢同林鄭太似 泛民自然唔撐佢 寧願比票胡、曾

選舉人制度？
唔識

More more

唔識果啲講下答案得唔得

人來呀